星期日唔係要守護大嶼，係要推倒港共政權

今次可能聚到人，只要有人就乜都有可能！

佔領中環 正式啟動

睇住香港！

五毛想後生仔俾水炮車ko

放題

奪回主權

推

香港人

加油

We are Hong Kong

星期一要番早，不了

一定要去！

你咪五毛

最怕講兩句唔埋又保育又白海豚
小罵大幫忙

.

不了

推倒港共

目標：
林鄭條仆街快D落台
濕鳩政府取消北大填海

要做野就唔好俾人捉到位入
小麗咪就係咁俾人ko左

其實真係想星期日發生喞警犬打人事件激發起成個香港更多嘅人肯企出嚟

點呀#1,4,19,22四個鍵國戰士喺度內訌

今次唔止廢青，仲會撼動到班有樓中產
林鄭，你呢鑊仲唔含家剷

就你出黎俾人打

有民主嘅話我俾人打有咩所謂

星期日都唔對全世界宣布香港獨立，仲等幾時？

點解要等到星期日？

宣布獨立

Pish

星期一鍵國

香港人一齊贏！